pt搵人工低但舒服定人工高d但辛苦

搵到兩份pt
有份可以坐住做但50$hr
有份就55$hr 要行行企企
邊份好啲

嘩 50同55 高好多啵

文員？

no

呢個時勢賺多d 好

$50係坐住做個d電子倉
$55係餐廳侍應
邊份好啲？
自問唔需要養家又唔需要洗咁多錢，仲有得坐
但我又想貪心

梗係55啦 差咁撚遠

有冇首期都係睇呢舖架咋

Agger

多mk妹果份

做倉應該會悶到仆街
我既話會選擇餐廳

舒服啦一定